騰訊再破頂 高見604元 沈大師：技術位睇640蚊

「沈大師」沈振盈認為，技術上騰訊向上破位，估計可上望640元，如果11月12日公布第三季業績前股價繼續炒上，放榜後回調的機會偏高。至於「譚Sir」譚朗蔚則認為，短線上望620元，達標後再看680元。

10月中騰訊突破前頂564元，今日成功衝破600元大關，再創上市新高，市值增至5.76萬億元。麥格理發表研究報告，根據螞蟻集團上市的估值，比較騰訊與螞蟻的支付業務，估計騰訊的盈利能力略勝一籌，故上調騰訊目標價，由797元升至815元，並重申「跑贏大市」評級。

除了獲上調目標價外，騰訊業務亦有好消息。旗下新遊戲《天涯明月刀》於月中上線後，日前已成為中國App Store手遊收入榜的第一位；至於英雄聯盟手機版「英雄聯盟激鬥峽谷」，亦於明日起於多個地區公測。

沈大師：ATMX有少少Over 有貨者放紙鳶

訊匯證券行政總裁沈振盈稱，本身騰訊技術上已破位向上，而大行報告所指的因素亦有助股價推升。沈大師認為目前是短線炒高，升勢有機會持續至下月12日，即騰訊公布第三季業績。但他估計升勢若持續至放榜，往後回調的機會卻大大增加。

沈大師認為，技術位可上望640元，但建議投資者要有戒心，固然不能夠沽空騰訊，但亦要明白目前是短線投機炒作。「ATMX」除騰訊之外，其他的表現亦有板有眼，當中阿里巴巴（9988）已經破頂逼近310元。大師則認為4隻股票都偏貴，「有少少Over，美團更加係唔掂得」，即使他一直看好阿里巴巴，亦覺得估值過高，建議有貨者可「放紙鳶」，惟無貨者不必高追。

OK 沽

大膽!

請問技術位到底有咩技術？

「有少少Over，美團更加係唔掂得」

收到

沈大師咁講即係要走啦

哦 64 大師犯左國安法

64

當年大屍由未拆股前100蚊睇淡到家下睇好？

騰訊一定大獲.GIF

Cfu真係on99 又話$560唔值一定put
玩撚曬啦